（求教）有冇巴打試過提早拎護照

有無巴打試過早一日去入境處拎到既成功例子

老母護照過期申請左續領

但係張字寫住領證期限係12/10開始

同屋企人plan緊11號晚飛
如果12飛機票差五六千蚊

諗住明天11/10早上去拎 有無可能？

推

特區護照一定係準時攞

可以去試 認真
如果佢唔比 叫你老母跪係地下
又或者大字型訓落地
佢地耐你唔何

要唱埋蚛蝈蝈歌

做咩姐你

打去問

應該會聽日試下

想睇下有無朋友有早一日拎成功例子

教你又唔撚信

唔信你就咪撚柒問啦

咪就係 死弱智教完又唔聽

去至佢話無嘅就大聲屌柒佢，大聲就得架啦

打電話去問下先

係呀 屌撚到佢入面officer三粒花果個出黎同我地道歉tim ar

提早拎就唔洗諗啦，呀媽個機票遲一日咪得

叫佢地膊頭有花個 D 出晒嚟，一字排開，逐個逐個屌

就算本pp已經完成都唔會比你拎、一定會叫你跟時間過黎拎